Jubilejní zemská výstava.
 
<li> Formou prograce propagace výrobků byliy výstavy a veletr.
 
<li> České zěmiě byly součastí Rakouska => pak Rakousko-Uhersk monarch<.>
 
<li> N Na výstave ukázovali {vystavovali}<in> češti vystavovatelé.  Tim oni ukazali vyspělost českých lid{í|é}.
 
<li> František {K|k}řižík měl velký podil na uspěchu JZV. v Praze<.>
 
<li> Výstavu zalila voda, ale byla otevřena v čas.
 
<li> Byty vystavo{v|n}ány rezné výrobky: strojí{ }renství, zemědelství, remeslnicy.
 
<li> Vystavní katalog měl 350 stran.
 
<li> J.Z.V v Praze v roce 1891 (15 května) byla {oslavou|oslaven} České práce.
